趙博：youtube 近來嚴厲審查講武漢肺炎既片

留名

youtube不嬲奶共

黃標問題講左好耐
講時政都好易中招

可唔可以向白宮或參議員投訴youtube防礙言論自由，美國核心價值？

都冇可能打入個市場
唔知奶嚟做乜

平民野姐
技術野可以賣俾支支

呢個youtuber都是一隻廢老

可唔可以講吓佢講啲咩令你話佢你廢老？

Youtube抖陰化

可唔可以唔好濫用聯署

YouTube 向美國審查員 大量廣州小粉紅

根本係成個中文部比共慘黨控制曬

外國人又唔燃識聽廣東話

其實youtube咁做係好聰明
因為都冇防礙到言論自由
你收唔到廣告錢姐

應該只係唔到廣告錢？